點解歐海淳(Stephanie)贏個接力亞運銅牌咁多人關注，符家浚(Marco)世界級水平冇人提？

marco

今次好牽強

邊度

d人睇女多

Fu贏過桌球排名賽冠軍，相等於網球、羽毛球巡迴賽冠軍，但實力未到世界級，李慧詩先算世界級

系 仲要吾係靚

牙詩都好屈

怪樣

十卜清最近成日討論體育

自從轉左工開始做多左運動

咩工

反而佢唱歌仲多人留意

岩 自動棄權 放手版世界級

好聽

Yes
好橙
又唱得 篤波又勁

保安

唔怪得CY話體育冇價值
香港人淨係留意娛樂

關你撚事牙

人地做埋雞點有得比

香港保安

那夠膽問一聲可否

屌 你日日坐佢隔離問乜春

marco比人屈偷歌之後仲有無打波?

有d野自己知就夠
唔可以講出黎

佢專心打波之後仲有冇出歌?

佢自卑到仆街

最高排名第六都仲未世界級

秒

我替我棄權而慶祝

華達拿最高世界第三添，算唔算世界級？

同pogba一樣

體壇大家姐 鍾意幫邊個出聲明都得

同一個人？

你咁講火箭都唔算世界級

講到唔夠人講就講火箭
老實講，Fu接受英國傳媒訪問都唔會自稱世界級啦，未贏過三大賽點講得出口

咩意思

做人humble 少少都唔得, 一定要人自稱世界級先得 而家唔係要認球王認第一, 定你覺得得No. 1 果個先叫世界級

傅同符唔同wor
仲一肥一瘦
集體炒車仲未知

入過世界頭十名ge球手真係多不勝數，起碼贏過三大賽先稱得上世界級，調番轉我問你，有邊個世界級球手係未贏過三大賽？

自動棄權了

如果你講既係球王 我就認同你
無贏過三大賽 唔可以叫球王

不過傅家俊打左咁多年高水平賽事
火箭都讚過著火既傅家俊係最難應付

咁都唔叫做世界級
我真係無野講

你都冇答我問題

邊個炒車呀

我覺得真係會有人因為睇左連登就以為佢地係同一人

證明公關既重要性

係哩個符咩

marco做埋主持

吓 我唔係好明...

小日本國廢到

上面「有分析認為」條碌柒係咪唔識桌球。華達拿唔係世界級球手都吹得出
佢 UK 同 World champ 各入過兩次四強、前 Master 亞軍、排名賽三冠五亞，係九零年代早期少數可以同皇帝亨特利一戰嘅球員。

傅生 UK、Masters 都拎過亞軍，World champ 兩次四強；三次排名賽冠軍，仲要係贏火箭、羅拔臣同巫師

如果佢兩個都唔算世界級，不如你定義吓咩叫「世界級」

你個名

最鐘意睇都係堅叔同火箭
睇 Marco 真係好考 EQ

用足球比喻
可能佢心目中既世界級
係得c朗 同 messi

因為奧運冇卓球

認真分析
一個球手二十年職業生涯大部分都係頭 16
咁樣都唔係世界級 我唔知點先係
至於 Marco 點解攞唔到大賽 我只能說佢唔夠穩定 同埋唔夠運

你真唔明定又好似樓上幾位咁扮緊野

傅家俊,桌球選手
符家浚,歌手
兩個唔係同一個人黎架

上面係篤波果個傅家俊,自從近年無咩點篤波後肥左好多
下面先係唱歌果個符家浚,佢好似仲靚仔過未變肥既傅家俊

梅西無拎過世界盃唔計
阿朗有歐洲杯當佢半個啦

Jimmy white ding
其實你肯收皮未

睇錯以為你話贏哂三大賽
不過都係嗰句
長年世界前16
好難唔係世界級

white同ding都贏過uk, masters喎師兄

因為MARCO唔會講D ON9野

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

我夠膽講一句 如果Marco fu都唔係世界級運動員
香港現役所有運動員都無一個係世界級

係連登講過無數次
傅家俊係香港史上最underrated既運動員
吳安儀有2次星中之星 而marco 0次簡直係笑話

神奇小子個名俾曹星如搶左
應該屬於佢既獎俾吳安儀搶埋
香港桌球地位俾吳安儀搶埋

marco fu無拎香港政府資源下 用香港人個名打出名堂
到頭來who fucking cares

我之前都會覺得香港對Marco好唔公平
不過算啦 傳媒造王就係咁

marco唔係逗緊政府糧 自細係外國長大 極其量叫香港隊代表 甚至成員都唔係 佢唔會係體院長期練波 只係佢太勁 佢想打一定係俾佢打 係頂級比賽 唔係成日拎冠軍

相反安儀係香港體系下既出品 簡單講就係親生女
雖然只係打業餘比賽 但經常拎冠軍 對唔熟呢項運動既傳媒係咁架喇

職業同業餘既差別係 職業隨便打都可以打到業餘一棟都無
仲未計Marco係連續廿年職業 仲要係職業入面既一線球手

上面好認真討論

最高職業圈ranking 第五都唔係世界級
究竟啲on9 仔知唔知咩叫世界級

最重點係佢無用香港資源都代表你參加亞運
仲要係三金得主
前幾日先比李慧詩用四金過左

吓 識macro既香港人應該多過識歐凱旋

枱波無出汗
好似電莖咁

世界級一定係
世界頂級就真係未係
頂級有ronnie selby higgins williams
仲有trump ding murphy robertson
Marco係低一個tier
大約係hawkins carter maguire 左右

吓 歐好能多人識喎

我冇話歐凱旋少人識

多過marco

多過你d惡性腫瘤

0喎

老一輩同後生呢代個個知邊個傅家俊
反而歐呢啲後生女冇人識

如果傅家俊唔係世界級
咁講依句嘅人就係世界級啦

世界級笑匠呀

我就咁樣睇：
Tier 1 Steve Davis 老亨 奧蘇 John Higgins
Tier 2 沙比 Williams White Alex Higgins 丁 Robertson
Tier 3 Trump Murphy

傅生應該係 Tier 3

沙比 tier 2

Selby tier 2 係超班, 但同 tier 1 四個比都有段距離

如果tier 1係
老戴維斯
皇帝
火箭
巫師

沙比落Tier 2有咩問題?